依家係咪已經無人用潮童形容啲o靚仔？

好似好少聽人再講潮童呢個字眼

依家d𡃁仔𡃁妹用名牌啊 仲潮乜鬼牌

mk仔

潮童一直都係反意詞，你係咪有咩誤會呀？